msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Menu3D"
msgstr "菜单选择"

msgid "Panel Edit"
msgstr "面板编辑"

msgid "Title Text"
msgstr "标题"

msgid "Title Desc Font Size"
msgstr "标题字体大小"

msgid "Title Desc Text Color"
msgstr "标题文本颜色"

msgid "Option Number"
msgstr "选项数量"

msgid "Option Text 1"
msgstr "选项文本1"

msgid "Option Text 2"
msgstr "选项文本2"

msgid "Option Text 3"
msgstr "选项文本3"

msgid "Option Text 4"
msgstr "选项文本4"

msgid "Option Text 5"
msgstr "选项文本5"

msgid "Option Text 6"
msgstr "选项文本6"

msgid "Option Text 7"
msgstr "选项文本7"

msgid "Option Text 8"
msgstr "选项文本8"

msgid "Option Text 9"
msgstr "选项文本9"

msgid "Otn Font Size"
msgstr "选项字体大小"

msgid "Option Text Color"
msgstr "选项文本颜色"

msgid "Custom Style"
msgstr "自定义样式"

msgid "Enable Billboard"
msgstr "启用公告牌"

msgid "Menu Style"
msgstr "菜单样式"

msgid "Menu Layout"
msgstr "面板布局"

msgid "Panel Alpha"
msgstr "面板不透明度"

msgid "Gui Scale"
msgstr "面板缩放比"

msgid "Width Pixel"
msgstr "宽度（像素）"

msgid "Height Pixel"
msgstr "高度（像素）"

msgid "Render Priority"
msgstr "渲染优先级"

msgid "c_enable_billboard"
msgstr "启用公告牌"

msgid "c_menu_style"
msgstr "菜单样式"

msgid "c_menu_layout"
msgstr "面板布局"

msgid "c_panel_alpha"
msgstr "面板不透明度"

msgid "c_gui_scale"
msgstr "面板缩放比"

msgid "c_width_pixel"
msgstr "宽度（像素）"

msgid "c_height_pixel"
msgstr "高度（像素）"

msgid "c_render_priority"
msgstr "渲染优先级"